有無人會無啦啦係條街諗起啲好笑嘢之後傻笑

成日

我會

笑到比人望住

我都會

成日比人鬧果時都會諗到搞笑野想笑
個場合好嚴肅，好辛苦，有冇巴絲明白

我會 好怕比人當傻仔

成日比人話又係度陰陰嘴笑

我明

有啲人鬧人唔撚理人感受 屌佢老母

鬧人嘅內容勁撚好笑 個表情又真實 成日忍唔到

成日無啦啦諗起有一次呀爸洗完頭搽左護髮素冇沖水就出左門返工
返工返到屋企先沖水就笑左出黎

好辛苦